有創意係好事，支持肥婆icon

人哋用左咁多心機整肥婆，用唔用一件事，有得選擇已經係好，你鍾意咪用返腦魔囉！

fatc fatc fatc

其實我都係鍾意腦魔多啲⋯⋯

講咁耐，點解冇人整美少女icon呀？！

既然有得揀,點解要揀肥婆